一齊三年 當我SP？

其實由此至終你都無改過尼樣野！只要你番左屋企，本性又出番黎😊同你講左唔舒服 嘔得好勁 依然都無覆whatsapp 無打一個電話黎問下
拍緊拖🤔？我覺得我同無拍拖個陣一樣，只要你一唔係我格離😊你係我格離可以扮到好愛我，做乜都肯！但一走左，即刻現哂形😊幾日無聯絡無電話 你做得出😊Nice！所以
唔好再搵我了 我唔想同一個唔愛我、忽冷忽熱既人一齊
既然一齊緊同無一齊一樣
咁一齊黎做咩？

對住你真係好辛苦
永遠只有見面關係先會好
一走左 就無聯絡、無whatsapp
咁樣點樣行落去？一段關係只限見面 同SP有咩分別？唔愛我就放手 唔好哂我時間 我好辛苦

其實一齊左第二年已經有咁既問題 但你一直都話會改？改乜？改過d乜？咪就係愈改愈冷淡👍🏻愈改愈多日唔聯絡😊

Anyway我覺得好辛苦
好委屈 點解要我每個月都同你講一次委屈？點解每星期一走左就唔同我聯絡？當我SP請出聲！我真係對你好失望 你無為我改過任何野

唔記得打長文慎入
我真係好辛苦
將whatsapp佢既野copy上黎當發洩左

2男單獨去旅行

#1
出淤污泥而不染
•
6 個月前
身邊有2位男性朋友去旅去
應否準備避孕套
7
0

我好想同你分手
點解你要咁對我
我好憎你 你比我既愛只限於見面時

身邊有二男 not me

收皮啦臭閪

應該有第二條女 ， 點可能唔見面就無聯絡？

應該無 佢話番工放工太攰唔想覆
一係就話早訓之類

其實我只係需要維持關係既一個whatsapp 一個電話！但你無做到過 無令我覺得安穩過 帶比我既只有委屈、委屈同委屈！永遠應承過既野一定做唔到，無一樣做到過！

其實點解我要既野咁簡單
覆個whatsapp 打個電話
點解你都可以用幾萬個藉口推我
只係基於你無愛過我😊多謝你

我好撚羨慕個d成日覆whatsapp既情侶 成日關係都好好 就算佢地會鬧交 但係都可以有溝通 至於我同你？用乜溝通？係無、無、乜撚都無！

呢到唔係你條仔個whatsapp啊

有免費雞仲咁多要求

睇到個尼字就唔想再睇落去

男人老狗咪咁撚癡線啦

gay

屌以為係我打既篇文 一模一樣 又係話返工好撚攰

噉 chur, 睇文字已覺煩。

樓主，我依家對緊個一模一樣咁嘅性格嘅男仔flirt緊，好辛苦，一日得十次八次wts，每次一句起兩句止，仲要隔3-4個鐘先覆

中毒那深

見到你啲字同emoji 都覺得心很累
好怕見到依啲格式 寧願你真係發脾氣屌老母

未一齊仲有得救